有無人睇po會專登睇最多負皮嘅留言

係咪得我會咁

點知邊個留言最多

你個mon 底有個閃電icon
撳完， 正皮越多嘅留言就會喺頂

相反負皮最多係最後一頁最後一個留言

sorry

通常都好好笑
記得有個post係尋人post，樓主鋪咗佢公公個相出嚟，叫大家幫手搵下，本來個post都好地地（應該接近有1000個人正評），頭幾個人都係講一啲好正面嘅嘢，例如加油啊，幫你搵吓，幫你傳出去...都係有幾個至十幾個正評
突然間無端端有個留言高達2000幾3000個負評，即刻睇吓，笑到仆街
無神神寫 （你阿公成個傻閪咁嘅樣）
勁仆街，但係我都笑到仆街

求link

(更新) 仲未搵到公公 幫手搵到有一萬蚊酬勞

#13